黃大仙下邨 有狗拉人

1分鐘前d警犬走左

黃大仙接放學去新界九龍

隻大狗惡撚到屌

救護車出現埋，有冇人知咩事

救一個被拉既女仔，RTHK有LIVE